711 712初選安排有喇

戴耀庭等人召開記者會，交代民主派立法會選舉初選安排。

初選將於7月11日及12日早上9時至晚上9時舉行，預計會於13日或14日公佈結果，各區參加正選的名單總數如下：
👉🏻新界西：首6名；
👉🏻新界東：首6名，第7名作後備；
👉🏻九龍東：首5名；
👉🏻九龍西、香港島：初選完結後再作協調。

除新界西為總投票人數設門檻外，其他地區未設門檻，但戴耀庭建議以區議會選舉民主派得票一成為參考。各區相關數字如下：
👉🏻新界西：48000（官方門檻）；
👉🏻新界東：45000；
👉🏻九龍東：25000；
👉🏻九龍西：20000；
👉🏻香港島：25000。

初選主要採用電子投票，選民須先輸入職員提供的票站編號，然後回答是否傳統功能組別的選民，最後輸入身份證號碼最後四位數（不含括號）、簽發日期及出生日子。

投票完成後，選民須手持自動產生的二維碼、身份證及住址證明（或紙張版選民通知書、電子版選民查冊）供職員核實。

全港各區現有251個票站，當中3個是衛生服務界指定票站（惟其他選民亦可前往這3個票站投票）。

區諾軒於記者會指眾籌金額離350萬目標仍有一定距離，呼籲市民入錢入錢入錢。

#香港政治 #立法會選舉

中學生冇份

推

Push

睇落好似好煩咁

幾煩都碌去投初選

國安法都過埋仲幻想35+改變制度

呢班人真係cls

希望佢地投完票要徹底銷毀相關記錄，避免中共用嚟起哂所有黃絲資料清算

浪費時間

港共已經放晒風會dq 全部黃營

簽左攬炒聲明嗰d 更加唔洗諗

邊個同你講係改變制度？

你投就投，唔投咪7就，唔好上綱上線

一定會黎

懵建華推

投之前要check資料正常，點解投嗰陣要輸入埋部分個人資料？
驚內部有人造數？

我都係唔明點解九龍東預5個
就算DQ Gphone有planB頂盡咩4個

票站地點？

如果唔係，啲人可以無限投

大家叫多啲人去投

唔好人講無用你就跟風啦民建聯工聯會實好欣賞你

九龍西、香港島：初選完結後再作協調

係咪有少少怪怪哋？

呼籲市民入錢入錢入錢

黃碧雲

電子票係邊到投？

係咪知道黃碧雲同港島區公民黨個個輸鳩緊

港島區個公民黨還好
起碼有鐵票
黃碧雲真係

實際操作係容易理解嘅，只要準備好手機、身分證、住址證明就得。

黃營個人資料集中會唔會俾中共容易清算

好似同舉身份證嗌香港獨立一樣
戴耀快啲改改佢，唔好留底

要對你嘅身分證不包括號尾四位數、簽發日期（非出生日）、出生日子（不包年月），旨在極低程度、難以追溯地核對資料；
否，主要目的是避免同一選區有人重覆投票

要對你嘅身分證不包括號尾四位數、簽發日期（非出生日）、出生日子（不包年月），旨在極低程度、難以追溯地核對資料

7.11-12 初選票站List出爐

係呀 你咪唔撚好投
全部禮義廉當選最撚開心

為左要攞mandate去DQ政敵
再煩民主黨都樂意花人力物力

共產黨：我地唔反對民主選舉，不過要事先知道結果

投票係最機本嘅民主活動
參與投票活動 參與民主

推一推

大家推多d 唔同既初選post

推動

push

不記名投票 系最基本既 操作要求

記名投票操作 違反民主